成日諗返以前d野

咁有段時期
好多鋁窗跌落街
之後強制驗窗
咁有條友上黎
閂實哂d窗
再出盡力
暴力
推開佢
跟住就話
睇下
幾唔穩陣
開始鬆
老化
要換架喇
咁就開單
老豆老母
懵盛盛
就落左訂
過幾日上黎換
換完
仲鬆過以前
唔使出盡力
明明閂實
一推就郁
不過我冇出聲
之後山竹
自己攞繩綁實算

先幾年
樓下商場裝修
但佢冇封哂
封一半
但根本
d工人行出行入
冇可能封得實
又嘈又塵土飛揚
照做生意
難為d員工
做人肉吸塵機
口罩都唔戴
夾硬做生意
個三兩個月營業額
唔慌賺得多
但係都要
壓榨埋佢
剝削埋佢
其實呢d
各行各業都有
只不過
d售貨員
一路賣d高級野
一路吸塵
幾廿年後
可能生肺cancer
睇唔慣呢種反差

有次見工
十年前
啱畢業冇耐
見佢人工幾ok
就去見
知要返shift
但去到先同你講
係日夜休
day 1返日頭
day 2返夜
12h一更
之後返去訓覺
無限loop
到而家都唔明
點解文明社會
都會有呢d工
已經唔係
捱唔捱得
既問題
不過都係個句
你唔做大把人做

樓主你竹詩？分段一嚿嚿咁

作

rap緊？

屌你老母又人大左